女朋友成日喊....

同女朋友一齊已經年幾，平時相處得都幾好，以前初識覺得佢好成熟好勇敢好堅強，喺我地一齊咗頭半年我只係見佢喊過一次，後期偶爾佢都會喺我面前喊，有D我都認自己衰既，有時可能語氣唔好或做錯野，就喺琴日到今日中午我一直同佢一齊，佢竟然喊咗三次....等我同大家娓娓道來....

第一次喊係琴日下午，因為我地太耐冇咩咩啦，跟住就咩咩啦，點知整極佢都唔夠濕喎，佢間唔中都會咁，所以會用KY，但我唔記得咗帶，跟住佢就喊咗......係咁喊我氹咗成十幾分鐘......問佢點解佢話因為好想做但冇得做......我心諗使唔使咁誇張.....樓下就係萬寧，陣間或夜晚再做唔得咩，使唔使喊......

第二次喊就係夜晚，同佢咩咩完啦，我都鍾意同佢傾下計，跟住佢問我點解今日唔攰，明明平時做完攰到死咗，咁我就話我唔係肥佬蓮(SOR 梗係唔開真名XD)，我係肥佬蓮既孖生細佬肥佬拎，跟住反住白眼望住佢笑咗下，YES AR，佢又喊啦，WTF明顯講笑佢都喊，佢話因為佢以前睇過一個鬼片既COVER個主角隻眼都係咁，佢諗番起所以驚.........又氹咗十幾分鐘

第三次就係今夜要交一份報告，所以要走啦，原本應承同佢玩到6點既，跟住變咗3點88，我中午12點同佢講，佢原本唔出聲都好D，嬲樣都可以，佢嬲個樣都幾好玩，點知出到街佢又喊咗.....唉，好辛苦呀湊仔咁湊，其實好快又可以見啦都要咁....

唔知係咪女都係咁情緒化，真係好辛苦，有時無啦啦嬲鳩都算，而家仲要喊，唉，真係好唔鍾意望到人喊呀，咩MOOD都冇晒，仲要出盡腦力去氹，平時又要睇面色講野要避忌咁，但係佢要喊真係點都避唔到，我成日都同佢講話佢好情緒化，佢淨係話"有咩...我冇喎"，大家點睇.....

唉，我唔追求果D咩轟轟烈烈既愛情，淨係想平平淡淡，互相欣賞關心信任，講下笑談下心，大家可以自由自在冇乜拘束，唔需要特別遷就對方，我想知呢種愛情既要求係咪好高?
按照我既邏輯，佢喊同情緒化都係佢表達自己既方式，所以我唔應該束縛佢，但佢咁樣令到我覺得好受制肘，唔自在，我好肯定如果我一世都係咁我一定接受唔到，佢好聰明架，但情緒控制方面真係稍差，唉，未到真係頂唔順我都唔會選擇分手既，大家點睇，佢今年22，除咗俾時間佢慢慢成熟，有咩我係可以做.....我係第一次拍拖，求教
*在下水瓶男 佢天蠍女

可能佢覺得你唔同咗，亂諗野唔敢同你講開始無安全感

不如樓主搵日得閒同佢敞開心霏聽下佢講咩同諗緊咩，就算喊都好聽完佢講，安慰完佢就攬住佢
利申：唔係老手

睇你個名仲以為係老手

仆街又係天蠍女!!!

心諗咁似我條女 點知一樣星座

XDDDDDDD

第三嗰個，你雖然有嘢要做，但你係推翻左自己既承諾 作為女朋友，係會嬲同唔捨得，原本期待見耐啲，突然12點話冇就冇

係咪就黎黎m呀 女仔黎m前都真係會情緒化一兩日 唔係賴 但係真係識好多女仔朋友都係咁

agger

朋友!!!!我地都係同病相憐啊......

好核突呀你

嗯......唔知，唔肯定

就黎黎m or 壓力大
我今日都係咁
好唔想分開，平時好難喊，但一壓力大就變得超敏感同易唔開
換個角度諗 都係依賴你先係你面前喊
有時女仔好想男朋友哄
你地做下好心 當佢唔知咩事好反常時
就關心下女仔 瘋狂哄下
我地都係想咁姐 冇其他 體諒下 唔好意思

我認衰仔既，但真係需要喊?
我平時喊基本上只有打喊怒咁時XD，上次喊已經係上年暑假同佢有一個月冇得見(因為大家各自去旅行，機票喺大家一齊前已經BOOK咗)時既事，又唔係隔咁耐冇得見，真係唔明

唔緊要啦 我好愛佢

笑咗

妳講到咁，好囉

你對戀愛太理想化,真相係其實個個女人都會有情緒化一面,就算好似我個朋友咁,佢份人平時好理性,相處好舒服,但有啲日子佢都會情緒化,佢唔會喊但佢黑臉,講野會下下有骨。建議樓主留意多啲自己女朋友優點,我覺得你女朋友算係唔錯,我諗你寧願你女朋友喊都唔想佢無理取鬧變潑婦。

其實都拍左成年,點都會有啲感情掛,好好珍惜佢,我覺得你只係未學識點樣去愛一個人姐

多謝絲打，我諗咗下都覺得成世人都冇情緒係冇乜可能
我都自知我女朋友算係唔錯架啦，只係有抱住下一個可能會更好?既心態
其實佢其他方面都好好架，係呢點最近成日令到我心煩
不過愛一個人真係知易行難，我都想做到可以接納佢既優缺點，係外表行為做到但個內心都係仲差D，會喺心中有條刺

佢就黎黎m 巴打頂住

我女朋友呢幾日都好情緒化

我覺得你女友好嬌嗲又可愛

岩岩俾人屌足2日